[讓4大戰]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [895]

讓1001大戰

推

冇人搶

齊來比較一下幾個領隊係同一議題上既言論

對曼城歐戰禁令被推翻有何看法？
蘇斯克查表示 : 其他很多人都可以議論這事，也願意發表自己的看法，但我不認為這是我的工作範疇，我的工作就是專注於下場比賽，為比賽做正確的準備，關於FFP，引入這些規則就是為了讓球會可持續性經營，這才是重點，他們制定了規則，我們就遵守規則，至於孰對孰錯，讓其他人去議就好。

摩連奴：財政公平政策玩完

熱刺的摩連奴說：「這是個可恥的決定，如果曼城沒有罪的話，他們就應該連罰款也沒有。如果你沒有罪，你就不會被罰款。如果曼城有罪，這個決定就是可恥，他們應該被罰停賽。我不知道曼城有沒有罪，但無論如何，這個都是可恥的決定。」

「我認為財政公平政策已經玩完。」摩連奴表示他很支持財政公平政策的理念，他說：「我真的很希望見到正確使用的財政公平政策。此時此刻，我們談論曼城，而在之前，幾間球會都有類似的情況。」

「我喜歡一致性及清晰，不喜歡有疑點的。我對財政公平政策的立場始終如一，就像我對VAR的看法。幾年前，我已經講過很喜歡這個概念，但我不喜歡人們對它的詮釋。」

「我覺得財政公平政策已經完結，不是因為我不同意它的理念，而是我不同意它引起的鬧劇。」

高普：曼城下季踢歐聯對我有利

利物浦領隊高普亦被問到對於曼城上訴得直的看法，他首先笑言：「從個人立場，曼城下季踢到歐聯，我感到高興，因為我想再贏聯賽冠軍，如果曼城下季可以踢少10到12場比賽的話，我不認為其他球隊有機會贏到英超。」

高普話鋒一轉，續道：「不過，我不覺得昨日（前日）是足球的好日子。財政公平政策是個好的意念，能夠保護球隊及比賽，沒有人能夠做『大花筒』，確保所有花出去的錢都是來自正確的途徑。」

高普支持財政公平政策，認為這套法規對足球利多於弊，他說：「不由我去決定審判結果，但我們認為大家要遵守財政公平政策。我希望財政公平政策繼續存在，因為它可以確立一些規限，不准超越，這是對足球運動有益的。如果無人管束的話，有錢的人及國家就可以為所欲為。」

開得好無獎，開得衰俾人屌，開得慢仲要死全家

做樓主有edit #1 嘅權利

做莊有做莊既好

誤中唔知要開post仲要俾狗餅辱罵

曼區啲人好惡😖

乜鳩都狗咬狗

咪就係，講事實狗餅都即刻請我食膠

27 號開轉會窗
有十個禮拜
木仔要幾耐時間簽人

最尾 5個星期
爆冷 頭5個星期

一個都簽唔到

唔撚係掛？ .jpg

Announce Sancho, Thiago, Vdb, Grealish, Rice, Ake

一字排開

第一日就公開

最後係Jones, Lin, P, Rojo一字排開續約

你上帝視角咪大把位
普巴背向人地， ddg條傻撚又擺到明傳比普巴
講條撚咩 普巴已經想突住人地想轉即轉身

真 龍門個位睇曬人地點壓逼 冇理由仲咁樣俾妹

你咪同條盲撚癲啦

原陣開季

Ddg已經唔係第一次累到球隊輸呢啲波啦
上場對維拉已經有一次係咁，又係傳俾普巴，不過人地果次射中柱姐

真係cls

呢球妹係好大責任 但唔代表閪龍短傳個決定係啱

個晚踢緊嗰時一大班人話唔關閪龍事

我都廢時嘈，班迷撚選擇性睇唔到DDG比人逼就尻傳比普巴 係既普既個級數咁都唔fake過個中場 一下施丹轉身已經搞掂 不過比人屌玩波啫

Jadon Sancho is set to return to the red half of Manchester for £110m this summer, or for a little less next year #mulive [@honigstein]

普巴做咗shoulder check但係被人捉到路
呢下係佢錯無得推啦

£110m

辛祖應該10月先傾掂

都唔係第一次掛撚住妹

Manchester United are looking to offload as many as six first-team players in order to fund moves for Jadon Sancho, a centre-forward and a centre-back.[ Daily Telegraph] #mufc

兜兜轉轉又嘈返依樣嘢

我希望呢個post係和平🙏🏿

呢球屌普巴妹都唔屌DDG點解唔大腳踢
真心一問 呢球失波普巴要點做先滿意

Dean Henderson feels he is better than De Gea and feels he should be first choice at #mufc. United are seriously considering bringing Henderson back to be the starting goalkeeper next season #mulive [@DuncanCastles, @TransferPodcast]

又係傳心師

今晚有無人睇阿狗

拉舒福特成為曼徹斯特大學最年輕榮譽博士獲得者
曼聯球員拉舒福特因其在貧困兒童慈善方面作出的巨大貢獻以及足球場上的出色表現成為繼卜比查爾頓及亞歷斯費格遜後又一位獲此殊榮的曼聯人士。

Cls我福

我福

3點幾喎 仲要唔關讓4事咁樣作賤自己?
聽晚自己場波都3點幾 今晚都睇會死

Ddg俾機會妹表演

傳中間已經死罪

學界都教傳兩邊

呢球係妹咩？一拎波就想轉身推過 係被人捉到路

下個轉會窗

個下好似係係中圈傳失wo

福博士

木狗話等你班球迷急下先

唔洗feel
根本一定好過DDG

唔覺
Dean仔一樣派膠
等多一兩季先

弱弱一問
點解熱狗係連登咁乞人憎
我自己寧願投熱都唔投泛民
話就話私怨 但佢地冇屌錯呀
唔敢係出面問

我哋體育台最多熱狗支持者

因為之前狗達揸旗個朵臭到仆街
但平心而論蟲泰揸旗之後係好咗好多

一開始仲以為佢講熱刺

DDG:
救12碼：F
領導力：E
接高波：D
救波：A-（以前S+)
穩定：C
長傳：D

其實作為一個門將，而家嘅DDG真係好差劣

熱狗mma果場我有睇直播 憎佢地憎到仆街
唔洗問點解憎喇

咁多場你講邊場

加盟傳曼聯

班熱狗屌晒全宇宙 自己又做左咩

金章安果場

界刂 票lol

但係泛民都冇
票又投錯 野又冇做
淨係搞嘉年華

傳曼聯再添6位大將

鏝都係咁傳喎

我覺得一日唔畀deano返來試吓都落唔到定論 最好情況真係下季其中一個讓吓做二號 但如果兩個都唔肯讓就到ole決定要棄一個

人地退出社運專心地區工作
係泛登咁臭朵區選都有2席
蟲泰夠票冧莊一啲都唔出奇
泛登根本就係少眾

sheffield united拎到歐霸資格就俾dean留多季先啦

Ddg傳比普巴個一刻，普巴同ings應該有10個身短嘅距離，普巴攞波個一刻，同ings應該都仲有4個身位嘅距離，普巴咁多位，傳比普巴好正常，係普巴自己唔做shoulder check

淨係搞嘉年華？
嘢又冇做？

熱狗最撚乞人憎係人地做乜佢都出黎屌
仲有個啲數之不盡既衛星風向page 垃圾

條友不嬲on9唔使理

唔駛爭
兩個都廢
打和

Luke Shaw and Brandon Williams are doubts for #mufc trip to Crystal Palace on Thursday night. [MEN] #udlatest

Dalot ready

Jadon Sancho will join #mufc this summer for £110m, or a little less next year.
[@honigstein] #udlatest

好撚傷

DDG可以做更好嘅決定
但傳俾普巴唔可以話係錯
事實上普巴有足夠時間擺脫對手

邊個先真

呢5年黎
黃郁民負責追擊黃之鋒
牙泰追擊飯民
陳雲追擊港獨派

無話投唔投飯民, 係熱狗自己黑人憎
同埋好多本土派可以投, 熱狗可以繼續屌票

Shaw and Williams injury update
“Luke has got, well, a swollen ankle, I’ll give him as much time as possible to recover, it was a twisted ankle, Brandon cut up his eye, I don’t really know, none of them trained yesterday, they were both swollen and I’ll give them as much time as possible to let the swollen go away.”

出我好過啦

咁但係佢地追擊嘅嘢其實冇講錯架wor
唔係咩

Thiago最大問題是人工
他係叫緊税前20m一年

認真唔知佢地做過乜野
淨係知71遊行

左閘啊

不如買返我

我左右閘中堅防中都打到

原來綠木13歲破過英格蘭100米紀錄，但好似好少見佢用速度爆人

咁泛民柒極都叫做有個律師黨幫人打吓官司嘅
但打得好唔好就大家有眼睇

快必仲有幫手足着草去台灣㗎

咁共產黨B隊
屌選民
坐係議事廳唔走
唔同本土派/民主派協調
屌初選

又係唔係冇錯

Laird

好地地借走Rojo做咩，依家67啦

以普巴既技術 ddg交比佢個下就算被緊逼都唔應該甩

好明顯係佢懶冇shoulder check

坐係議事廳唔走
唔同本土派/民主派協調
屌初選

呢三個我真係覺得無錯
佢地有自己一套理念 做咩要同唔同理念嘅人一齊做野

個個唔係alaba咩

條片你出?

熱狗係連嘉年華都冇搞喎

淨係識屌又冇意見

不過有陣時又屌中point 當比自己反省下

Ole Gunnar Solskjaer has provided us with an exclusive update on flourishing Manchester United forward Mason Greenwood, ahead of Thursday’s Premier League match against Crystal Palace.

We can confirm the 18-year-old youth product has a swollen ankle from the midweek match against Southampton, when a shocking challenge from Oriol Romeu surprisingly went unpunished by the match officials.

綠木都傷埋

我個fd

普巴自己遞手同ddg要波
拎波前都望咗後面 但係望唔望到後面有人就唔知喇
只係佢太有信心, 拎波嗰下就已經想推前放甩對手
其實傳比普巴無乜問題 只要佢穩陣地控返個波去佢右手邊 再伸埋左手"得"個身位 想點都得

仲有Mata James 應該夠做

你都係去返睇袋啦

OGS:we've not trained obviously this morning yet but we'll hopefully have two, maybe all three of them.”

應該ok嘅

屌佢老母!!!!!!!!!!!!!!!!

叫左佢早d換綠木

Romeu

綠木真係橫空出世
原來有同山狗打交

romeu屌你老母

Swollen Ankle應該唔係咩大傷
但踢得咁密下場都應該收一收佢

就係比條冚家剷踢傷

出下占啦

即刻諗起杜安斯比踢左閘派膠搞到比妓迫和
屌

泛民屌共隊搵食
熱狗屌泛民搵食

但熱狗純屌零建設
扮都唔扮下

Romeu DLLM

乾脆啲抖Greenwood放Mata算啦

如果左閘冇人
SoB又真係想清Dalot
可能寧願升Larid踢左閘算

見Pin咗都冇人理
好心覆吓你

善意打破零回覆

2022卡塔爾世界杯確定11月21日揭幕，12月18日上演決賽。

我認真講

哥狗真係癲撚左

呢單野FIFA無收黑錢真係唔撚信

熱痴個種屌票，有一定既市場
不過佢地做過d乜野，蟲泰係立會單野太7，之前就話同梁游扮fd
樹敵太多

屌係人都識屌
我都識屌摩狗啦
唔通我識屌摩狗 = 我有資格做領隊咩

熱狗本身就好多問題
如果佢屌人咁叻, 佢只係適合做政評, 唔適合從政

唔係話幫熱狗

坐係議事廳唔走
唔同本土派/民主派協調
屌初選
但呢三樣有咩錯

唔需要逐樣去討論
正如有D 中立撚話林鄭派口罩有咩錯點解要屌一樣

十濁總有一清
但大部份人覺得佢地過大於功, 就係咁簡單

仆你個街 又冇工開 唔睇波有咩做

但冇必要盲屌 而家連登果班根本就情緒主導
你要屌熱狗咪針對佢錯既野黎屌
屌佢唔參加初選賽係好好笑
投得佢地既根本唔會投泛民
咁佢地參加初選咪即係得罪埋自己啲選民
咁有咩意思？

Dllm 修狗
冇兩分 整傷3個

好似曾相識

得民心者得天下
簡單而言就係熱狗失民心

gphone 戴耀庭曾經係連登名聲都唔好
但做到野都可以反cup, 佢地一樣無議席

等熱狗有一日可以反cup

Sky Sports News
@SkySportsNews
BREAKING: Five substitutes will be allowed next season, football lawmakers have announced following a meeting of the International Football Association Board.

爛腳佬無工開?

見你條片得2個觀看次數
等我幫下你啦

加埋我有4次

蒜頭狗掃巴啦
熱狗呢班垃圾撚係同路人咩

馬達叔叔同卡域克叔叔都做咗好多慈善
點解唔頒個博士俾佢哋

都幾難，反對政府本身已經弱勢，素人本土都識為大局埋堆初選，而家呢個時勢仲要分割

教水佬停泳池个可以去邊返工

而家興black lives matter 掛

福仔曼市出世掛

得佢夠疆屌BJ姐

俾人叫私怨撚唔係意外

轉身都叫妹

ot 想問番
上場Romeu嗰腳有冇秋後?

轉行做運輸

冇

我都岩岩幫佢刷咗
可以試下練習發音或者大聲少少
有d位好lur聽唔到佢講咩

曼區有愛

佢支咪有時唔知拎遠左定乜 無啦啦好細聲

屌佢老母
英超裁判食撚屎

應該睇稿
個頭郁黎郁去

例如呢

我會睇吓佢㗎啦

你fd係咪曼迷先

屌你老母Romeu
斷腳全家中武肺

係

對強隊好撚著數

親泛民咪可以反cup囉

你錄嗰時係咪有啲眼瞓
有幾個位聽到你好似想打喊浪咁

算啦，送貨份份都閪工

Mason Greenwood is a doubt for #mufc trip to Crystal Palace after sustaining a swollen ankle during the Southampton game and playing through the pain. #udlatest [MUTV]

咁未即係你buy熱狗嗰套囉

可能係問吓佢先

大家有心理準備下季繼續踢歐霸未

見早幾日J到一地都係就知結局

唔係親泛民，係親選民市民

泛民班友唔係突然醒覺出嚟頂tg頂黑警，邊有人buy佢地

靠黃碧雲粱耀忠班老屎忽滅黨架啦

運輸都唔撚掂

都要板凳深度夠先著數
好似我地班後備 連諾域治都贏唔到
然後又嫌啲一線黎到會逼走邊個邊個 又阻到邊個邊個成長
真係得啖笑

冇人buy泛民？大把啦
事實係泛民仲係主流
見到蘋果話咩本土派大勝初選真係好好笑

泛民做左咁多年，爛船都有三根釘

本土都係呢兩年先冒起，有咁既成績仲想點

咁講咩本土大勝
選民大部分都係泛民支持者
係反送中出黎衝既後生令到泛民逼住上船姐
你問問佢地 佢地而家都係支持一國兩制架啦

福 馬 占
般 普
馬
達 麥 連 雲

綠木同awb夾得好過同james夾

政治就係適者生存，泛民班友識變通咪keep到班選民，如果仲好似雨革咁割席一早俾人離棄

事實上香港人就算唔支持一國兩制，都唔願意為香港獨立去犧牲，成日笑鳩OMDB，如果真係覺得法治已死，點解唔去斬黑警? 因為人一定會怕死，心底仲相信有法治呢樣野囉

#mufc want Dean Henderson back at Old Trafford and are ready to select the England under-21 goalkeeper ahead of David De Gea.
[@DuncanCastles] #udlatest

大家唔信有rule of law啫
冇話唔信有rule by law 呀

duncancastles

見到都覺得果9個人攰

所以泛民既人咪就係政棍一條
佢地係好醒 識睇人黎改變 但呢樣就係佢地既問題
所有既泛民都係人民行一步佢地先郁一步

同埋法治係用黎制衡當權者
點解覺得法治已死既人就一定要斬黑警？
點解會拉落去果啲人個心底仲相信法治黎講

法治唔係制衡當權者，係制衡所有人架

而家係當權者無視法治，但係市民仲相信有，先會淪落到咁

如果殺人唔犯法無後果唔使俾人拉，以香港人憎黑警嘅程度，3萬thx一早俾人斬柒咗架喇

司法制度同三權分立原意係互相制衡，而家係班仆街官官相衛

再好既制度都係由人去操控，香港就係俾班垃圾狗官搞成咁

「法治」與「憲政」緊密相關，其內涵不單是要求所有人民守法，更側重於法律對政府權力的控制和拘束。
更正 係主要攞黎制衡當權者

而家係當權者而家係攞法律去規管人民
但就豁免自己
但我唔明你點解係要拉 因為仲有人覺得有法治先唔去犯法？
唔去犯法可以有好多原因 道德同埋後果問題都得
同人信唔信法治根本冇關
而家係得公民黨啲所謂既律師為左自己扮工先講法治未死姐 同埋佢地啲支持者

無乜精神咁

點會無關，就係怕死怕俾人拉先唔去搏

大家唔係好憎黑警嘅咩？對住班黑警仲要講道德？黑警死全家唔係口號嚟架下話

以你邏輯黎講
姐係我覺得法治已死 我就一定要出去隊冧一隻狗？
但到而家一隻狗都冇比人殺過
咁你咁講 啲勇武同著左草既手足都係信有法治架喎

BREAKING: Five substitutes will be allowed next season, football lawmakers have announced following a meeting of the International Football Association Board.

咁我聽日放假無乜所謂

但係咪一樣只可以換3次

試下收起普巴 馬迪 出麥湯 費特 拍B費

你要拗贏我無用，而家唔少香港人都仲係咁諗

唔信法治咁啲人捐錢俾612星火打官司為乜，不如拎啲錢去幫勇武著草仲好啦

點都要加啲限制啦，最少要有1件U21青訓

咁樣對細球會好搵笨

試過啦，復賽對熱咪係咁
只要mark死bruno，前面就廢哂

掛住爆炸頭了

咁我覺得起碼佢有原則先
我都係想問埋點解咁多人憎熱狗
唔係好過泛民咩佢地

法治24喇 打唔打都唔差幾

唔好中左楊岳橋果隻說法先得架
佢成日話如果要認法治已死就唔可以幫手足
但事實上兩者有咩關係？
覺得法治已死咪就係照字面咁解法治已死囉
講咁多咩如果覺得法治已死 就唔好可做乜乜乜

都唔關已唔已死事
係真係打得差
好記得有單Case嘅求情理由係因為對特首失望

其實要講要由上屆2016年講起
一匹布咁長唔想打

可唔可以簡而精
我真心唔明熱狗有咩錯
成日見人話熱狗私怨只屌泛民 屌保皇都冇咁落力
但我個人認為保皇你都知佢乜柒都贊成架喇 佢地立場就係咁 有咩好屌
但泛民唔撚同 一係投錯票 一係就唔知點解同民建聯同一立場 一係就缺席
咁都唔屌得咩

有網典唔撚使煩

都要搵方法解決問題架，如果唔相信法治，咁有無更加好嘅替代辦法先？

唔需要說服泛民支持者
邊個做實事有跟開熱狗就知 其他唔講 有邊個泛民議員探手足監多過熱狗？然後邊個拎手足光環去搞初選？
我覺得有個觀點幾啱
建制係親中 泛民係親美
熱狗先係真正貼地幫香港人諗企邊個位先係最好

不過連登又好 Facebook又好 泛民易入口受眾多合理 接受然後做好自己就得

我地覆同一樣嘅野

所以咪話泛登只係少眾
區議會5中2成績算幾好
亦代表佢地嘅地區工作做得好
先有一定認受性吸到票

讓子彈飛一會
同時唔好抱住「做多好過做少」嘅心態去做事 有時真係會做柒
唔好因為無更好方法所以要相信中國法治 好快會被同化

飛住睇好似唔係好齊
好似冇咗蟲泰屌大眾係白痴
仲有狗達係書展兇鳩仇狗

連登好多泛民打手

再拉遠少少講 好多非港獨派黃屍而家追求緊嘅「真一國兩制」其實就係四年前熱普城嘅「永續基本法」

咁應該要點行落去？

相信法治就同化，抗爭又驚犧牲，移民又俾人話離棄手足

註解一有

上屆投左🐛泰
今年一定唔會再投
屌佢老母早幾日見到啲熱狗去宣傳，搭緊巴士全程都冇帶口罩

佢地地區工作做得好咪就係問題囉，
永遠講一套做一套，
明明係屌票教育香港d 蠢人架嘛，
又學人走去量血壓掘復活蛋...
一班無原則嘅人日日夜夜屌人無原則。
上面果班講咩覺得佢唔同市場唔初選好正常，
佢個市場咁撚唔同就唔好喺到宣傳啦，
支持佢嘅人自然會搵佢。
比例代表制有利小眾咪睇下佢今次d 小眾夠唔夠數囉。

After all 揀最啱自己嘅路
你問我嘅趁早離港 保持初心 儲力等機會反擊

無手足點會做到今日正式出行政命令 特護正式變中國護照 真係攬炒 真係要幫佢哋唔係留喺香港等死 你去到外國搵到錢有勢力再幫都未遲 反正到時大把人可以用難民身份移民 到時要夠多海外港人請手足做嘢

下次影埋相 蘋果肯定高價收

Now 621做緊英超傳奇-雲佩斯
真係當代一流射手...有個畫面係V.persie20=Title20

其實唔洗講法冶已唔已死 根本啲人唔咁覺得都好 香港人就係貪生怕死
我諗大部份人心底已經對法治係冇信心 已想改變制度現況只有跟現有制度同唔跟去改變
而唔跟現有制度改變後果好大 香港人咁驚死 點會去做 咪只有跟現有制度去做
所以結論係根本怕付出同犧牲

想講大部分叫人熱狗嘅黃絲都唔知點解2016熱狗做過咩但就係咁叫人熱狗

熱狗屌人態度係差嘅 令人唔想深入了解落去
但苦口良藥 大是大非面前 點都唔好走去食糖衣毒藥

成日話熱狗係鬼
係咪即係割雨革, 魚革班手足

熱青城啲present真係好差
有時講啲內容明明啱都聽唔入耳
國屍簡直就係代表

熱狗嗰種以為看透世事態度頂唔順，做人無PR咪食哂屎囉

點解gphone雨革到而家個反差咁大，咪就係佢做完野又識PR

熱狗有原則 笑死
搵錢咪佢哋原則

真
不過眾志班人PR都唔係好

Silva

熱普城

送般茅一程，耶子贏到屈福特就護級

我就完全唔同意
對我而言 泛民最大作用係吸淺黃
最起碼我四大長老同呀婆都撐泛民先
對佢地黎講 如果要接受熱狗既一套 簡直係冇可能 只會變返港豬
要知道 好多人真係唔會經常睇政治新聞
問佢黃藍都識揀 要係黃入面再細分 最多分埋泛民/本土/熱狗
然後再3揀1時 最難接受就係熱狗
主因係經常引戰，又行極端路線
要講實績 泛民最起碼識包裝
而初選立場姐姐已經證明PR先會政治關鍵
熱狗 係有做野 但做完少少就衝出黎認威
比人感覺就係佢地只係為自己出名既做
而的確上 香港人今日既政治醒覺 其實真係唔關佢地事
最多只係某啲point同佢地一開始提過既相同
然後佢地就衝出黎話當年揀佢未好囉咁
實在令人非常噁心

好似係仇買熱狗攞去人地書檔

Anthony Martial Runs In Behind Opposition Defence per 90:

4.70 — 2019/20 Solskjær
3.39 — 2018/19 Solskjær
3.33 — 2017/18 Mourinho
2.84 — 2018/19 Mourinho
2.53 — 2016/17 Mourinho

多跑動既馬仔終於出黎

費蘭甸奴終於有得踢番防中

仇狗好似唔係係正佢地書檔
但狗達應該知道佢開Live食熱狗
拉咗班人兇仇狗

奧達文迪都係鳩出腳

咁都彈番出黎

120M euro

企係書檔前面 隔少少距離

呢啲咪唔識PR囉，大方啲行埋去一齊食，贏哂掌聲啦

熱狗就收收皮啦
串過馬撚 又鍾意認屎認屁

蘇蘭基為左入今季第三球背住龍門偷波射

耶穌咁勁

今晚爭6
聽晚爭4

耶穌呢下又無pen
Var有咩用

真心咁問，除左成日屌呢樣屌個樣之外，佢地有落手做過d咩野？

同上年一9樣

甴近平未露出本性之前
我係buy永續基本法㗎

雨革拆大台
16魚蛋
理大蟎仔
利申唔係要吹奏熱狗

叫價108m
木狗可能100m就埋到單

誰能憑愛意要永續基本法

付出嘅話好多人都唔怕
怕就係怕付出完冇效果
即係大家都見唔到希望

怕犧牲嘅話更加正常
自古到今
黎民百姓從來都係見風駛舵
就算日本侵華，朝代更迭
好多百姓都係田照耕女照扑
有力量幫你出頭就支持
俾人逼到走投無路就走難

洛河被拋下便逃走

方便操縱賽果
黑你嘅話var都唔睇

見啲人屌猁狗livarpool/猁狗用var得益分數反駁
心諗
我哋好多次禁區俾人侵犯
人哋手球都冇var睇

就係永續基本法開始俾人抹黑

卡數都贏唔到殺唔殺到李城架

king又黎腳趾公越位

燈

Bergwijn 幾勁

有錫菲聯就夠

猁狗full team
打車會唔會都full team

會啦，主場棒杯
雖然無觀眾

Jimenez咁撚靚

勁到嘔

窩利

又係查奧爾中間碼闖

rugby佬快到

石頭真係笑話

果下bum上去勁到

後個幾身位再過埋

人會變 但理念係自己跟一世嘅
只要有獨立思考就夠 你識分自己同今時今日嘅國師毓民唔同就已經好好
如果有人真心支持民建聯我都會Appreciate
多元民主社會唔應該排異 反而應該聽完人哋支持嘅理據更確立自己嘅思想

費蘭甸奴就係因為stone同奧達文迪唔掂先客串中堅
今日踢番防中 後面兩個又黎料

真心支持民建聯
佢一就係既得利益者
一就係腦殘

wood空門咁都唔入
轉頭博到12碼

個wood球12碼搏到

一個唔好彩分分鐘踩爆頭

狼失分
wood球12碼咁撚靚

痴撚線隻腳踢到咁撚高

佢射得勁靚

射得好撚靚

睇慢鏡都有d距離

以為般尼追唔到走去睇般茅 之後wood就有12m

前1分鐘wood空門頂失

我睇賭波post班人話般尼12碼即轉台

丘健威本來係咪想話wood 犯規

熱同狼都要爭前6
佢地仲要對轟同李城

就咁睇其實都可以吹舉腳過高

其實doherty出手應該係本能反應擋佢隻腳

假設狼本身贏晒剩低呢三場
軌輸俾猁狗就會俾狼反CUP

仲要踢空氣

咁基本上就是我曼+車+李城爭兩個位

錫聽日要對李城
如果贏到就過熱狼頭做六弟

曼李只要聽日都贏聽日
狼已經冇可能上到前4

仲要空晒 食唔應個波

已經無理過狼隊

般尼9射1中
就係球十二碼

狼今日本來贏就58分

季尾爭前4同6咁好睇

要爭歐霸位既
錫--對李城
熱--對李城
狼--對軌

失呢兩分好撚傷
佢本來仲有機過軌
過埋聽日係有機會宣佈前4收皮

唔講民建聯
工聯會其實喺區做好多嘢 老人家真心覺得佢哋好

中資狼抵撚死

哇... 搞到而家連般尼都仲有得爭歐霸

般尼係打諾域治同白禮頓

話時話點解猁狗場場都要列隊
以前唔係確定奪冠之後個場列完就算?

季季都係咁
係佢地太早贏所以好多隊列啫

出場個陣影住張伯倫

5弟6弟有歐霸踢
如果阿狗贏唔到FA Cup
咁7弟都有歐霸踢

仲以為奪冠之後對嘅第一隊先要列

我都以為係

見到今日張伯倫諗番起vps

差啲ddg上身

小恩小惠

我曼冇歐聯 下年邊個黎

阿狗半場都過唔到

grealish king

聯賽杯亞軍唔係有咩？

奧燒”背傷”好翻未
擔完遮就冇過

佢ig 都話i am ready 都唔出，覺得係因為政治因素俾人雪

認唔認得企達sir隔離個助手
係以前跟v92嘅助教

頭先何輝講左

如果冠軍係聯賽1-5球隊
由聯賽排名最高且冇歐戰資格嘅球隊補上

冰>龜>vvd

at least Maguire won’t do this

vvd

vvd jm9

hea到呢

啱啱先開就有得笑

佢激嬲大陸單野好耐架喇喎 會以家先黎雪?

呢下邊爐 馬迪屌打啦

會唔會係因為唔肯減人工?

金手套全失

喺你角度係小恩小惠
但對老人家嚟講 除時佢哋對佢好過自己d孫 見又見得多

Ferran Torres去鄰居

Ddg>alisson

DDG > Alisson

又送大禮

ddg>Allison

pope失個球對比alisson失呢球

猁打軌嗰場可唔可以幫幫手，唔好揸流攤

表演賽咩猁狗

利已經為對轟果場熱定身
練習點派膠

唔駛旨意利會贏到車 成班on99咁

主場應該會出力

讓金手套

今場輸都好 高普返去屌醒班傻仔對車狗上力

捧杯前點都要贏掛

沙拿咁都唔入

咁落去阿一定頂唔順自爆

利輸埋就無一百分，下場就出幻幻打車

又岩

希望軌足總杯會出全力踢 到時無力踢痢

猁咁踢 睇個勢讓分比轟

求猁狗始終太on9
都係望自己贏晒3場唔駛理人地好過

阿妓咁都頂到而家

猁以家風流波到咩咁 軌拎硬三分

高普：「由現在開始，我們終於可以自由自在地踢波，不需要再去追逐紀錄，我們只需要專注去贏波就好了」

Solskjær on Pep Guardiola asking for an apology: "I’ve not said anything about Man City. He’s probably not me he’s talking about anyway." #mulive [evening standard]

狼隊同mma都蠃波
如果錫菲聯想爭下屈歐霸
今晚對李城應該會出行力

但大前提自己要蠃水晶膠

永昌官冇沙夏冇賓迪基
咁都蠃唔到真係抵去踢歐霸

狼隊1:1喎ching

冇態般奴都已經好過以前好多

點解無沙夏

原來永昌官近5場輸晒

記錯人
好似係得賓迪基出唔到

我係google睇蠃1：0
但㩒入去就變1：1

普巴又有新髮型

爭四先黎玩頭, 條友根本無心踢, 快啲賣走佢算啦, 橫掂我地有B費

贏左都未夠分喎

就係頭髮長左
上場睇唔到個拳頭先甩哂轆咋

結果係曼出全力踢 無力踢椰子

對老人家呢d小恩小惠就係王道

阿狗真係好撚負6 差唔多場場啲對手都派膠
fa 鏝啲後防隨時都會派

你班傻仔仲話人地好想破一百分

一早講左擺明放假mode啦

對老人家講貪小便宜先係最著數，因為個社會死都唔關佢事，反而有著數拎仲唔當你神咁拜？

係公海有個講利物浦買泰亞高既post 講
佢講果隊曼聯點解同我認識果隊好似有少少唔同既

公海不嬲多弱智

買個般奴用足兩個轉會窗，麥隊又係幾乎用哂成個夏季轉會窗先簽到，然後同我講曼聯買人爽快

人地話你係就係，一陣爆入黎屌你都得

就咁睇熱同猁d精華
好多都係後防派膠
仲要呢排好多龍門開龍門球個陣派膠

好好珍惜我地條後防線

我地啲失波咪又係後防派膠

上場2球都唔係

摩佬嗰陣已經話買麥龜，係用兩年

仲覺得猁會頂得住轟

dllm 成個西鐵吉到乜咁
個肥婆係要企我隔離兼面向我

靚仔係著數啲，肥婆磁石

social distancing呀dklmch
好想一腳踢開佢

痢輸左 對軌應該唔會再讓賽掛？

主場起碼都和啦, 輸好樣衰

唔洗再為紀錄而戰，分分鐘出成隊後備

最弊個陣中堅位得買人冇賣人

睇準今季隊隊要中堅，一字排開賣哂，木狗又贏

後備青訓仲有心機踢過班正選

利狗破唔到紀錄
但仲有個主場不敗紀錄未破
到時睇下班友點

學費sir 正選出哂十個後衛

買泰亞高做乜 又唔係純防中又唔係後生
要簽就未去拜仁時就應該簽啦

🚨🚨 AS | Ferran Torres is close to Manchester City, the transfer will cost €30M to €40M. The operation is not closed yet, neither with the player nor the club, but it is on the right way. It will be more official in the upcoming few days
鄰居快手到

36m 6 8 10都打到仲要勁 諗唔到理由唔爭

有得爭實爭，輪換同教下班細都好

一早到黑
排完球迷winning 11
就話唔洗買人
後備坐p lin 又屌唔輪換
出p lin 又屌鬼

而家後備個班好有質素，頂到Pogba + Bruno個位咩

又少件右翼揀

今晚又失分

仲要唔貴有潛力

原來vvd同alisson連環派膠，換咗呢度標準要賣了

佢哋個態咁疲弱
真係唔好旨意佢哋啦

諗緊好冇起身睇深夜閪波

閪龍+貴價膠中堅

咪係
以前有史長老同卡膠 都要買肥安同夏格啦
唔見果時有人嘈

唉
仲未嬲完上場

聽講會阻礙球員發展，不了

如果我係猁
我實搏盡玩鳩轟
當年轟擋猁爭英超
仲搞到謝老四仆係度俾人笑左咁多年
今日有機會仲唔阻返你

玩鳩轟就益曼入前四，我係猁狗放水算

今晚係咪唔撚洗訓直落
1am 李vs 錫
3am 水vs 曼

依
有李錫睇可以直落仲好

唔係架~~佢地一定會想破記錄架~~

尋日仲係到ff

過左比你

抵啦Vvd

佢地真係出名快手

季季都係7月未到簽到人

受到武漢肺炎疫情影響，英超秩序重新整頓，今年夏天轉會市場決定由7月27日開始，為期10個星期，直至10月5日結束。

木狗表示可以放假放到10月

雷斯cls

班猁狗真係已經放假mode
不過都難怪, 杯已捧, 加埋有肺炎影響, 正常都唔想出去踢

靠痢不如靠自己

sob, 阿dean 同daddy

聽日再次假已拎

英冠球隊打比郡周二作客1:2不敵卡迪夫城，老將朗尼（Wayne Rooney）於59分鐘在後場帶波被李爾湯連搶走，又沒有體力追纏對手，眼白白看對方入禁區射入成2:1，不但變成輸波罪人，還幾乎斷送升班夢。

甩完波連追都無力，再鋒利嘅刀都有生鏽一日

想當年以體力充沛既朗隊

朗隊

唔係全部老人家都係 但比例一定唔低
教育水平導致佢哋好少會諗到去人生的意義最頂層
再加上有唔少會覺得港英政府aka英國佬仆街
再再加上有d會覺得自己都無幾年命爭取嚟做乜不如穩穩定定歌舞昇平好過
你要佢哋支持你掟火魔其實門檻好高

真係好似張曦雯

原本已經坐下來與拜仁談續約條款，另一邊也是一路在吊高身價的同時，買保險地與曼城接觸。
曼聯的殺出有點意外，本來只屬於傳聞階段的消息，接觸然後搞定個人條款，頗為意外。

扮緊固力果人?

木仔又玩hijack
山狗麥龜一個贏一個輸

應該唔會係借曼聯抬價啩？

Sob唔似咁容易買一個唔後生嘅球員

如果馬達 (32歲) 同lin (27歲) 下年走
入番一件 29歲有經驗既中場其實都ok

但如果SoB係跟費蛇嗰套,又未至於咁沉迷幻幻,何況青訓都好多
只係咁啱呢季有經驗嘅球員仲係有咁多先冇買姐
如果Lin p Mata都走的話,呢個操作都合理

中間隻腳一踢就開

如果係合理人工+短約(唔多過3年)
其實費蛇一直都好鐘意呢啲球員
白蘭斯, 拿臣, RVP全部都係呢種
即食補強球隊弱點以老帶新

係摩狗嗰種30歲人比天價+超長約嘅買法ON9啫

其實賣咗班冗員都應該夠俾佢人工既

竟然真簽泰亞高
我係咪發緊夢

依啲source 著返條褲先啦

唔知數據準唔準喇，佢係拜仁都搵緊廿鳩幾萬一星期，過到黎都應該唔會少過呢個數，約就應該兩至三年起跳
假設真係想簽佢既話

我預備除了

如果轉會費唔高都OK嘅
不過真係要短約
萬一中伏都唔使攬住佢過世

我夠知
但唔好叫依啲地區工作 叫合法賄選好過
幫過人選兩屆區會已經知曬點玩

蛇齋餅粽 掌心雷

幫佢地填表拎錢就真係再生父母咁
叫佢地等多陣等我地後生幫佢地上網搞都唔肯
係要出賣哂啲資料比人

又剩係見到錢
老人家要人陪呀明唔明？

所以呢點其實我哋都有責任
大家平時有幾多時間陪屋企既老人家？有幾多時間關心屋企既老人家？又有幾多時間同佢哋傾計？

我哋呢一點做得唔好，俾呢班民建聯工聯會乘虛而入

問題係大家都知 點解得保蝗黨做
點解熱狗又唔去做 淨係日屌夜屌

因係熱狗做唔做都一大班盲撐既Fans
俾熱狗係背後笑完蠢都仲要盲撐既Fans

你有幾多錢去派呀大佬

投票人數已經反映35+同初選係市民共識，熱狗要孤芳自賞咪由佢地囉

大把民建聯日日搵人派野唔見人
摸下手仔容易啦

咁地區工作都有好多種，唔需要同保蝗狗鬥派錢，就算唔派錢都有屋苑工作法律支援呢啲野可以做

老人家唔係全部都無腦，即使說服到少部份已經好有用

其實真。熱狗黎黎去去都係果幾百友，本來都就收皮。
但之前就有班人用「熱狗」去套落去同佢哋政見不合既異見者度，搞到熱狗炒返起

最頂唔撚順熱狗一樣野就係，佢哋總係要以眾人皆醉我獨醒既「智者」自居。

就以痛口罩為例，早兩日屯門M記個餐廳經理叫個MK仔帶口罩，個MK仔發難仲郁手打人，D熱狗衛星page竟然可以講到郁手打人既MK仔係受害者，餐廳經理係施害者，抵打。仲話個餐廳經理剝奪個MK仔唔帶口罩既自由，佢無權去剝奪人哋唔帶口罩既自由，所以抵俾人打

你地錯哂，普遍老野都係信外人多過自己人

覺得自己人會呃佢地害佢地，外人一定對佢地好

最簡單，佢買樣野，你話點點唔好佢唔會信，但係sale講兩句佢就會買

人地外人都會出聲，仲唔係真心？

痴哂線，唔係真係信國師唔戴口罩下話

btw, 點解你啲reply成日都要自己quote一次

哈哈，你咁講又係

平時佢哋都係俾啲街外人水鳩佢哋多

當然都有自己連同街外人水鳩佢哋

因為打錯咗字
強逼症要改返佢

最簡單，早排搶米搶廁巾已經係啦

由於Pope ederson allison都失波
Dean有機追金手套

睇過幾個唔同既page了解佢哋個論點
佢哋都係講因為一般市民怕死所以口罩不離身，但佢哋怕死就逼身邊既人要同佢哋一齊怕死，要佢哋一齊帶口罩。依點就係佢哋講既侵犯他人自由。今日妥協咗被逼帶口罩，咁他日係咪要俾佢哋逼唔出街，困自己係屋企都要妥協。

而佢哋仲有另一個point就係話怕死果班人好多帶口罩係鳩帶，根本就係衛生同防疫上係錯撚哂，即係個口罩係點帶，係帶口罩或除口罩後要點處理衛生，食飯時個口罩點處理等衛生問題，所以佢哋就屌D人鳩帶口罩，仲屌佢哋帶完個口罩都唔會防到疫，點解要逼人跟佢哋做埋一模一樣既野

佢哋既論點大概係咁上下

西龍要之後3場都唔失波先追到平頭

FA Cup semi-finals
Chelsea v Manchester United - Sunday 19 July, 6pm BST
Referee: Michael Dean
Assistant Referees: Ian Hussin & Richard West
Fourth Official: Andrew Madley
Reserve Assistant: Stuart Burt
VAR: Michael Oliver
AVAR: Sian Massey-Ellis

mike dean+奧猁華, 今翅仆街鳥

幾時話要派錢
樓上都有人講 老人家係要人陪
以我呀婆為例 佢一條友 70歲 平日就真係一大班老友記飲茶
飲完茶就去下工聯會啲班 得閒就一日遊
有次搞個舊物交換 已經好開心講咗成個月
以上既野 得保蝗先識做？
點解熱狗屌完自己又唔搞
好在我呀婆唔識投會問屋企 我再講解下佢先揀泛民

甸恩呢個垃圾都唔知點解都仲可以繼續係英超鳩吹
家陣英格蘭無球證用咩

可以放棄鳥

應該講緊唔夠保皇狗咁多資金去扮蛇齋餅粽

邊個想紅牌提早備戰歐霸請坐低

保蝗狗選到都係申請公帑搞活動，順使自己抽油水

再講多次唔係所有老野都戇鳩，唔做就益哂保蝗狗，拉攏到一個就多一票

Shanghai Shenhua has announced the signing of veteran Nigerian striker Obafemi Martins(35), as replacement of Odion Ighalo, whose loan deal with Manchester United has been extended.

會唔會賣halo比我地?

唔係好想接Halo
15-20M買得Josh King

開啲乜班乜班唔平架
場地人工燈油火臘，啲禮物仔又係錢
要有穩定收入先得，好多區議員/教會都有做
但點可能同可以開公數嘅比，邊有咁多人肯俾錢

自從卡頓保走咗去奶人民幣之後，大戰好多時都係甸恩奧猁華

民建聯，工聯會等親共組織有議席時可以用公帑，無議席時可以用中聯辦既維穩費。

鬥資源就一定唔會同佢哋鬥，所以唔可以同佢鬥錢多，要用心機去籠絡人心而唔係好似佢哋咁用錢收買

同意 簡單啲講 熱狗連收買人心都唔撚做
做下爛頭卒都得既
但佢地進化到衝唔衝都要睇心情
靠佢地搞政治 食得屎啦

我地接Jimenez夠了

咪係 贏晒3場咪有頭四囉 洗撚靠利狗

佢哋俾我既感覺係佢哋覺得自己係「眾人皆醉我獨醒」
佢哋就係智者，其他人就係智障

其實有時佢哋講既野唔係全部都錯，但佢哋既表達方式會令到岩都變錯，同令到人想屌佢哋老母

有個地方聚腳打下牙胶係差好遠
落去就有人陪傾幾句，就好似朝朝飲茶個啲咁
咩關心嘅嘢好多人都有做緊，但要做大就要錢多

唔會啦
之後借馬田斯比你就ok

而家衝有生命危險丫嘛邊同以前
14年皇上爭住認自己第一個衝出去夏愨道添

兩件唔同打法

你講起我先去search, 原來條友走左去奶共

The recognizable referee announced he has signed on to become Head of the Referee Division and Future Development of Referees for the Chinese Super League after the expiry of his contract at his previous role. He will return to the field in this new role, refereeing Chinese Super League matches as well as overseeing the league’s officials.

“Marcos has been in lockdown over there [in La Plata], so they've not played either,” explained Ole.

“At the moment, I can't see him coming back here over the summer, obviously because we live in this bubble, and we've got this squad available until next season.

Goodbye and thanks Rojo

支超話要整頓球證同職業化嘛

Lan la

下面張gif 仲唔係爆袋腳
咁既衝力剷埋去真係袋都爆

想笑撚死人咩

的確係 以黃兆健為例
其實佢地區工作唔差 真係有落區幫手
但FB硬係成日開post屌 柒柒下咁
例如開會 佢自己成日屌開會on9 又要中途走人
然後冇記錯有次非正式會議 冇叫佢 佢又屌
有次民主派議員上那打素睇 之後同醫護起爭執 的確係議員問題
然後隻熱狗又衝出黎話我唔係黃色議員 唔關我事
問題係 大埔市民普遍認為自己係黃 先投你
就算熱狗真係唔認黃 但門面說話都唔撚做 第一句就非黃
咁我點撚樣同長老解釋點解佢話自己唔係黃 但又要揀佢

抬價部復工啦

遲啲港超搞超級外援 唔知會唔會有前曼嚟hk踢波呢

水晶宮領隊Hodgson受訪時透露，去年夏天曾試圖租借Greenwood，但被曼聯拒絕。

Hodgson表示：「Greenwood是一名極出色的球員，我們已經關注他一段時間，事實上我們在賽季初就已經詢問曼聯是否有可能租借他，得到的答案當然是‘No Way’，因為曼聯把他視為陣容中的一員，但這樣的結果並不讓我們難以接受。我想整個英超聯賽的人都已經意識到曼聯有一個真正的天才，他得到機會只是時間問題。」

上堂

現場屌柒連加特

因為佢哋好怕俾人歸類做泛民
佢哋係靠鬧泛民起家，而且佢哋係覺得自己既政治智慧高過泛民，將佢哋放埋落泛民一齊對佢哋黎講係侮辱

咁佢哋緊係要同泛民割得徹底，話俾人知佢哋係同泛民係唔同

亦都因為咁佢哋成日做同泛民相反既野，泛民叫人做既野佢哋一定唔做，仲會屌跟住做既人

以前唔係有一個咩

有個前曼聯球員同前車路士球員

Hodgson sik ball

講漏左，前年仲有個前曼聯、馬體會、國米球員，佢仲拎過歐洲金靴

基士文同科蘭？

畢特啊仲有

畢特，基士文，科蘭

之後有個前猁 踢完南華踢大埔
一個前熱 踢東方半季就雞左

除左科蘭都有表現之外，另外兩位

科蘭啲罰球真心癲

畢特第一次黎時我記得佢份咗球罰球

基士文就算把啦

果年睇傑志對東方，大炒司徒教既東方，睇到班東方球迷屌哂司徒老母

司徒去咗韋根做管理層

中醫點解要PRINT 張紙出黎講波 佢唔識用電腦開LIVE咩

無費sir 佢啲老對手全部on list

ok

哥狗癲撚到 52 signings

費sir最貴只係用3千萬

從來冇諗住靠猁
想猁狗輸落去

計埋通脹就唔同

堅尼、簡東拿當時計唔平

一日賺幾十萬真係cls

今晚又要靠Dean

費SIR 我諗平均計一年一件貴野左右

而家sob 都隨時一年都2-3件貴野, 其他唔洗講

真正既天才

因為美斯唔使錢姐

辛祖應該10月先到
grealish就九月尾

辛祖唔會到，十月90m柏豪

利雲都唔使錢

如果咁計，費sir以前有一班主力都係唔使錢，因為係青訓上黎

驚老人家睇唔到d字

同埋長教同一隊一定使少d錢

第5 (10億) 同 第6 (1億) 已經拉開左唔少

唔使清前朝流落黎唔岩使既人換班，咁樣已經使少好多錢

9.6億喎

其實唔同時間d 通脹都唔同, 咁樣比較唔係最公平
不過除開每件幾銀最貴都係哥狗 (23m 一件), Daddy 第2 (16m 一件)

支持Dean今晚clean sheet

數學天才

係wor, 睇錯7左

唔好笑me

鬼才

QuickMath

深夜西波

Maths genius

MUN要CRY了

10/10

LEI要SHU了

神算子

如果李又贏
必定要大炒先追得到得失球

要俾沙夏中出了
啲舊將倒親戈都有貨交

咁強？ 韋根俾中資食咗？

港資啊好似

破產喎

前日另一個巨根po 見到 :

朴世路：蔡朝暉韋根局中局
近日，英國球會韋根宣佈破產保護，需遣散員工及向球迷籌錢打救，報導除了在英國引起當地球迷注意之外，香港也引起不少人留意，主要因為這隊球會現時由香港人持有。

韋根在1932年8月成立，早年只在業餘聯賽打滾，2005年升上英超，更在2013年聯賽杯打敗曼城奪冠，但同屆卻在聯賽降班，之後在英冠、英甲浮浮沉沉。班主Dave Whelan家族成員亦經營得意興闌珊，在2018年5月，以2,230萬英鎊賣盤予當時由蔡朝暉擁有的國際娛樂(1009)，其中1,590萬英鎊為球會價格，640萬為提供予球會的貸款。

國際娛樂的歷史

國際娛樂前身是蕭若元旗下天網(577，現為十三集團)，以及黃毓民在1998年成立的Cyber 日報，並於次年上市，不過在科網爆破之下，蕭若元把天網及其母公司友聯建材(432，現盈大地產)股權抵押予「彤叔掌櫃」魯連城以維持經營，不過收效甚微，最終友聯建材因蕭若元財務問題，易手予魯連城，順帶取得天網及Cyber 日報控制權。其中Cyber 日報2002年獲注入科技業務，易名創博數碼，不過經營仍然一般，後來鄭家純利用當時濠賭炒作熱潮，注入電影項目及澳門地皮，以及菲律賓酒店賭場51%股權，易名國際娛樂。

2009年，國際娛樂出售其中的澳門地皮派發高息，沉寂幾年後，2014年公司一度傳出以73億收購「洗米華」周焯華旗下太陽城集團的澳門「疊碼仔」業務的70%股權，惜後來告吹。2015年，鄭家純利用多餘現金派發高息外，次年亦把餘下的49%菲律賓酒店賭場股權注入國際娛樂，使國際娛樂全資擁有該項目。

不過，在2017年2月卻傳出蔡朝暉旗下Brighten Path Limited以13億元向鄭家純購入國際娛樂消息。

蔡朝暉與他的投資

蔡朝暉在1990年代在美國留學，輾轉在多家金融公司工作，在2000年9月擔任東泰證券董事經過一段時期的工作後，在2003年7月通過妻子張鳳娟購入聯合證券，建立自己的陣地。

綜合他多年來的各項投資，估計身家逾7億。其實以13億購入國際娛樂是較為吃力的，所以需要貸款，估計其部份收購資金是來自華融(2799)旗下的華融投資(2277)。根據華融投資2017年6月的公告，其認購Brighten Path Limited的4.23億的可換股債券，年息8厘，一年後，蔡朝暉贖回以上債券，資金來源不明。但在贖回債券的同時，蔡朝暉在贖回後不久，向農銀國際存入約4.54億股股份，約值8億元，似乎正是用於以上用途。

買殼後，蔡朝暉動作多多。在買殼後不久年底，他旗下聯合證券投資基金更聯合一名投資者Goldenway Capital為美國的在線撲克網站PokerStars的所屬公司Amaya(現稱The Stars Group)私有化，動用資金約41億美元(約315億元)，不過後來告吹，次年購入韋根、澳門舉辦現場撲克錦標賽的業務、以及賽事媒體轉播權基金。不過成效不佳，更陷入虧損，已沽出基金部份的股權。

賣韋根與申請賭牌

直至近期，因為韋根財務惡化，加上預期會降級至甲組，加上新冠肺炎疫情的影響，國際娛樂(1009)以1,750萬英鎊出售予蔡朝暉、前球員歐陽偉基分別持有51%及49%股權的Next Leader Fund, L.P。同時亦把2,436萬英鎊貸款繼續貸予球會、年息8%，同時再提供額外的441萬英鎊供其繼續營運。不過交易經股東通過後不久，韋根指因為歐陽偉基拒絕支付 600 萬英鎊的球會開支，並申請破產保護，需遣散員工及向球迷籌錢打救。但是，有報導指出，有人把英格蘭足球聯賽會主席歷奇柏利的片段和錄音放上網，當中談及有韋根前高層曾在菲律賓下注球隊會降班的賭博，似乎情況不單純。

另一方面，國際娛樂向菲律賓申請賭牌也進入了大直路，或許正因為這次出售韋根有關，因為根據金融時報報導，當局不允許一個持有球會的人士於菲律賓開賭。

韋根落得今日局面，似乎是因為有人機關算盡，以大量借貸經營生意所致，雖然之前獲得原利，在過去幾年細價股，以及國內槓桿收縮下，流動性出現問題，導致需用這些令香港人出醜的方式脫身。世路希望未來投機的人少一些，做實事的香港人越來越多，令到香港變得更好。

依家BNO可以留英，司徒唔洗返香港啦，睇吓有冇邊間職業會請佢做admin

牙費後段幾年先一件貴
2800朗隊之後貝碧3000，之後已經Rvp 2400

睇返睇原來肥安都30m

zaha企硬70m，sancho要120m，而家無150m都買唔到朗隊

Admin唔知佢做成點喇，但真係請佢唔好再教波，佢教波真係好撚垃圾

今晚唔睇就係假曼

朗隊28m 打成十幾年 其實好抵

原來你就係AZ

唔好笑Me 啦

..............

永遠都有人錯依啲嘢

The Athletic understands Harry Maguire played on for two months with a hip injury sustained in January, taking pain-killing injections to cope at a time when Ole Gunnar Solskjaer was under pressure.

麥龜算係咁

聽朝考試睇唔到

原來一直傷住咁踢

一直好想睇2+3

依家場場決賽咁踢
b仔後備都好少出場

麥隊

好似當年smalling咁

又有新theory

比香港人揸得旗個啲真係衰多二錢重
上有楊家誠

一出場就俾馬迪撚

點解盃賽輪換嗰陣換牙冰都唔換佢

留名

打算每日覆一次

哥狗先真player，52個簽已經上第3同安76平起平坐，仲要同daddy97個簽員差成45個近一半人數。

今晚李錫、水曼大戰直落
醒醒定定

傳妹續約400k週薪

咁高薪其實好咩

唔係自己錢冇所謂啦，同埋佢又唔係山狗之流，佢走咗好難搵到個同級又肯嚟

好合理呢個人工

條後防
史東斯 拿樸迪 B文迪 獲加
個個都50m
仲有奧達文迪 艾達臣 個個都30m以上

其實如果冗員清走哂（特是山齊士），咁又真係有空間去留錢去續佢約既

老母麵icon

咁奧達文迪又唔係佢買既，之前仲有個文加拉

今日咁多宗

如果續大約嘅話
啫係假設最黃金嘅時期都會俾我曼
宜家又有般做雙核
世界級中場高薪留佢應該無人唔服

山狗都傳要留隊攞曼2年人工

妹又400k，閪龍375k

辛祖又要幾多先啱

Bruno好似只係120k

佢話哂Adidas 約
Adidas 點都幫手留嘅

支那咁多豁免人士嚟香港，應該傳咗好多人，全面檢測爆得仲多

人工少過西龍點都講唔過

最好係加埋add on先400k

唔補下英文都唔好諗走人啦...

嗰堆Mendy Danilo Cancelo Stones 都唔知幾多錢

鄰居都公佈左新波衫
幾時到我地

唉屌
好撚驚

仲要pin左
好撚賤呀

果班跟本完全冇管過 周圍走都得

話明要攬炒梗係要爆盡佢

琴日先得+19，有37宗初步計落今日
unlinked多就真，仲有醫院

#mufc will look at signing a left-footed centre-half if Marcos Rojo departs this summer. “They need a player who can naturally play that ball from left to right,” says a source. #udlatest [@lauriewhitwell]

其實唔關英文差事
964m = 9.64億
如果佢將m當做"萬"
都應該係964萬, 而唔係約1億...

結論：唔知佢邊到有問題

仲未計大把冇病徵隱形患者可能仲播緊毒

同埋而家係Check 慈雲山 Check得足先搵得多病人
其他區完全不設防又冇得Check

7.1遊行同初選令武肺瘋傳文宣已經攻陷藍絲group

中文又唔得,英文又唔識,數學都唔掂

細個唔讀書, 大個做曼迷

Ddg都375k 啦，仲有山狗

甩到山狗就無問題

係屋企操算啦

Pau Torres 啦

樓豬好鬼煩一係就自己講rojo自己pin一係就pin呢啲

係屋企屌閪算啦

呢四個入面有邊個夠我曼嘅梳b勁

Upaxxxxxxxx

主要係回塘草裙舞迪閪狗人工太高
普巴叫價高過佢正常

佢呢d咁既人 成日唔咁心做配角
隔一排就發癲 賣左佢好過la
講影響力Bruno已經遠遠超越左佢

佢哋只係使係閘既錢都唔少
文迪，丹尼哈，簡些路，獲加

呢四個人既轉會費加埋夠佢哋買包皮

最好笑係冇一個哥狗真係好滿意

屌，又打錯字，丹尼路打咗丹尼哈

邊到有咁多件丹狗同佐迪艾巴比佢用

Walker已經算好 但係我覺得都未去到哥狗嘅標準

咁曼聯算係咁啦，梳就三千幾萬，AWB就五千萬
重點係兩個都後生有排用

牙梳爭d收皮好彩佢唔認命

仲有bw 青訓親生仔

考完睇重溫啦咁

laird上緊位

呢啲時勢仲有咩試要考

今晚會唔會又勝利十一人

之前用開拿姆同丹狗....
返唔到轉頭

冇啦，綠木同shaw都唔知得唔得

除左開頭熱狗嗰場，之後全部同一個陣容，甚至後備都一樣

幾好，14號條撚樣唔係度就得

其實點都會有人屌
唔勝利11人 又會有人話 明明贏開咁順 點解要換人
勝利11人 又話做埋唔輪換

上場都冇勝利

今日似用James 其次再用bw or dalot

事實係我地冇條件換輪換 翼都話可以換下James 閘都可以換下BW 但中場般普是但唔出一個已經瀨野 中堅更加冇得揀

聽日又請假就黎俾人屌

冇lin 曼事興

咁個陣又合球迷心水 實力又最高
無病無痛 實想KEEP住個態嫁啦
邊估到上場普般兩個體能怪物會趺

請咗啦
番工等中武肺咩

Paul Pogba is closing to signing a new five year deal at United. It could be announced at the end of this month. [Man Utd News]

到時肯定有片睇

woohoo

妹

blind夠唔夠natural

85台播足總杯呀

TVB

搵link都唔撚睇cctvb

tvb 不了

Tvb不了 上網睇算啦

2020年仲有人睇cctvb

上網啲link係咪高清先？唔係我寧願俾錢睇樂視

屌Rojo原來係4jim9，反了

睇樂視不如睇cctbb算
有乜分別

你唔睇係你地傻仔 有高清點解唔睇高清
你哋唔睇TVB會執？

般普缺一不可 福馬又係鐵膽 想般普專心進攻一定用馬迪打防中 後防正常都唔會輪換 而家都冇失分空間 一定係勝利陣打

樂視咪又係支那野

呢幾場次次一出陣容，總有啲人會屌勝利11人
講真如果班球員健康又打得順，教練一定係用返同一班打最好。

咪就係，你唔食藍店佢都唔會執，所以我平時食嘢都唔分黃藍

輪換一踢閪波又唔知so9乜乜乜呢

睇嚟樓上幾位ching冇睇到屌大陸仔個po

你唔知道國安法會執行到咩程度
黃店一定會俾人打壓 所以我食嘢一定唔分黃藍

Block左

你miss咗好多精彩語錄

根本好多隊都係勝利11人，e家仲要可以換5件 其實都可以

你估隊隊好似 鏝 皇巴 拜咁多人輪換

前排無睇大陸仔鳩up?

冇
睇嚟miss咗啲嘢

真係希望佢踢得再放啲

吉川xxx

曲要講明唔係個個有追開狗咬狗

猁夠係勝利11人冇傷病都唔會換

865 po 尾 866

我覺得馬迪quota好似用盡咗 要畀佢儲返啲氣

今晚唔知有冇達叔呢

後備點都有嘅

梳同bw傷成點

未pin無人理

今晚打快好d wo，精工班後防

Since the restart, Paul Pogba has attempted 23 long passes with 21 successes. His furthest reached a distance of 58.96m [to Rashford] whilst his average distance is 48.24m. He averages one every 17 passes with Luke Shaw (8) receiving the most.

bw應該冇咩事 冇影響視力就ok sob話會膩shaw同greenwood最多嘅恢復時間咁

Bw仲揸到車即係無contustion 皮外傷姐

有廣告cctvb 直播FA cup

Tvb今嘅星期六播足總杯

Av都贏到精工

用link睇好過

熱簽多個韓仔

邊個

仲有歐霸直入歐聯

金玟哉根本一早就唔應該去支那直接外流啦

Kim Min Jae上屆世界杯完咗都吹過佢去屈福特 不過最後去咗支超

原來龜個屎忽1月就傷左
打針傷住踢到呢家

On 撚9國米

daily mail on99

條友fifa好勁
銀卡90pace

打career mode 第一個買佢先

一隊祖一隊國米兩隊都係賤腫
成日想交換人 行撚開啦垃圾

Skriniar今季好似麻麻

笑死

Manchester United have reached an agreement to sign 17 year old Real Madrid left back Alvaro Fernandez Carreras. (source: AS) #MUFC

今年瘋狂買幻幻

United have reached an agreement to sign 17 year old Real Madrid left back Alvaro Fernandez Carreras

西班牙雙閘

Medicals ok. Contract signed. Jude Bellingham to Borussia Dortmund 🤝 confirmed and here we go! 🟡⚫️ #transfers #BVB

雙?

形住亂買幻幻 就會比fifa ban轉會

仲有隻幻幻右閘Marc Jurado

17歲？

Joe Hugill都係另一個今年新簽嘅幻幻嚟

啲幻幻個個啲樣都咁老積

皇馬嗰個都叫老積？

Pogba: "When Bruno arrived, I get that I need to understand him straight away. I didn’t want one month to adapt to his game so I watched him, watched his position, how he used the ball, what he’s good at so when I came back we could do well together." #mulive [bt sport]

#mufc have reached an agreement to sign Álvaro Fernández Carreras (17), who made the decision to leave Real Madrid when his contract expired on June 30. He values the sporting project offered by United [as]

1蚊都唔洗比

三隻都好似未正式簽?

應該搞掂曬 不過未到英國 我地曼聯u隊都未復操

呢兩年都係

新拉膠

shaw will傷咗佢今晚出唔出到

真係好似

佢坐左係球場等緊啦

綠木今晚有無得出

屌好想啲波一點打
成日都3點辛苦到嘔

第一眼睇成個bella gor咁

今晚贏波+李城失分

李城D得失球咁撚高

炒修咸頓9球呀

我地456咗幾場都仲差3球

上半季14 15陀衰家
幫唔到手入波

李城唔係復賽之後戇鳩鳩贏得一場，點會淪落到同我地爭前四

好彩冇買maddison
半季球王
一復出踢到好廢

下場啦

Christian Eriksen is one of 11 players that Inter Milan and Antonio Conte are prepared to sell in the next window.

The former Tottenham star only moved to Italy in January, but Conte is planning a clear out at San Siro.

(Source: SportMediaset)
有冇咁快

無睇 踢得好廢咩?

P + LIN 換

好似成日見國米啲fans話佢未融入到咁款
咁一對比撚羊三十幾都咁生猛又真係幾大分別既

#mufc are unlikely to respond positively to a new loan offer from Inter Milan for Alexis Sánchez. United are seeking a permanent transfer and want around €20m for the player. #udlatest [GdS]

錢啊屌你國米

Pogba: "We want to win the last three games, we want to win the FA Cup, we want to win the Europa League. We have goals, and that's what #mufc is about. Last year I didn't win any trophies and I feel empty." #mulive [bt sport]

飢餓的普巴

冇錢比就用馬天尼斯/史鳩尼牙換
不加錢

你估隊隊都係水魚咩

綜合返兩單新聞， 最尾會唔會用艾歷臣換就得， 我覺得咁都唔錯

都可以
黎做下後備 不過其實我覺得佢又係回晒塘
個樣殘到

意甲啲隊真係乞丐黎

Malang Sarr 原來free agent 緊，簽到做rotation就正，不過好似好多人爭

都係清水貨搵人接收山狗

錢同人都唔要，肯出哂成份糧就拿拿聲deal啦

ching ff功夫都幾厲害

人地係意甲呢幾場勁過阿朗ga

咁攞去同乞衣祖換牙朗算啦
牙朗呢啲垃圾 返黎垃圾曼啱架啦

呢個真，本來123定好晒，係得車仔同我地爭四，點知依加3隊爭3、4名

講個笑話，英撚靠得住

屈福特個嗰?

法甲中堅

屈福特果個今年先加盟

nope，法甲nice個中堅
屈仔果個今季先簽咖

呢件幾有潛力

睇news 阿仙奴想要佢
同阿爭應該唔難

降班區都好激烈下
15，白禮頓，36分，淨3場，修狗(客)，紐(主)，般尼(客)
16，西咸，34分，淨3場，屈仔(主)，曼(客)，AV(主)
17，屈仔，34分，淨3場，西咸(客)，曼城(主)，阿狗(客)
18，般茅，31分，淨2場，修狗(主)，拖肥(客)
19，AV，30分，淨3場，拖肥(客)，阿狗(主)，西咸(客)
20，Norwich，21分，已降班

基本上AV同降左無分別，白禮頓正正常常就應該無事，淨低3隊應該西咸最好，屈仔第二，般茅最差。

Norwich cantwell應該唔會留啦，打低幾好，應該有人會接收
AV柏豪個價如果仲係咁硬就唔好買啦，其實打得唔係真係咁好
般茅ake，j king，應該會有人要既

難在阿狗offer到正選wor，我地一定唔得，仲分分鐘要排第4、5

短視既教練咪係，先唔講正選球員易有傷病同後備會拎唔夠狀態之外，對方更加容易分析你踢法去防你

似古迪

講到個個屋企都有收視機咁 根本大部分人睇唔睇CCTVB都唔影響到佢收視

傷多啫

完全夾唔到
甚至專登為佢改踢法
結果犧牲埋上半季夾好咗既form

唔洗啦
企開d

干地話意大利足球唔似英超咁包容
咁比佢返英超啦

可能見到蘇斯克查用青訓後生有計

呢個真，最好既隊伍後備有班有一定既實力既球員同埋一班可以change the game 既球員，不過曼聯去到要爭四同杯仔先變得一定要勝利11人姐，未停之前都試過適度既輪換，不過班後備同正選真係差2、3班(14、15)，復季p6同burno加上綠木打得咁順真係好難換，其實你見6x分鐘就換matic你見曼聯都知體力個問題

Thiago平嘅可以買下
山狗換到Erikson嘅都可以諗諗
咁個啲vdb grealish可以唔駛諗
再慢慢比Garner Mebrji Levitt佢地上位

瞓得啦 聽日唔使開工咩

佢ig打左段野say goodbye了

拎山狗去換啦

聽講 準備免簽17歲 前蝗青訓左閘

上面咪講緊

屈福特嗰件幾勁

落住一注燈燈李城.

法甲Sarr都算半妖人

玩到咁大，我份週薪先得兩千蚊

中堅嚟講唔算高，182cm，阿狗想簽

我都係覺得vdb係最fit我地果個，買黎做萬金油加上同mctom競爭接matic班
thiago傳人工天價wor，有用版既山狗?
erikson就好難賣得走啦，高人工加上簽得半季唔荒會平，都係煲下水既姐
grealish就睇左幾場真係唔太岩用，平都算，依加av個價仲叫咁高就真係不了
garner落左幾次場都麻麻地喎，唔夠greenwood同BW 好喎，我覺得青訓頭幾場落場就知佢地得唔得(唔計幾分鐘個d rubbish time)，好難話浸浸下會成才，曼城為例，foden同e garcia 都睇得出培訓得過，利既taa同gomez都係，阿狗就得saka叫好d，garner比係佢地都係差d咁

勁呀，配合都唔差，唔太獨，如果屈仔降班應該有人買，不過成30m買返黎賣個價應該唔會平

費查?

但宜家係無空間練青訓
借出去啦

Garay原來變咗free agent

李城出摩根

卡雲尼同費沙都正

費查唔算浸出黎啦，一出黎已經幾好，勤力，中場要既能力都俱有，係之後個反複傷病搞到大家覺得佢天份唔高姐

我覺得中場中既青訓係難啲上位 始終個位好緊要
我都覺得借出去會好啲

華西果個?，好似傷緊喎

費查一開波俾人狂屌喎
真係算係近代百屌成才既第一人

傳曼聯名宿？

Sheffield

李城副選副到咁

fraser今季好廢，同埋佢打唔到右邊，再加上要高人工，我寧願繼續james plan b

大力臣做普/般後備唔錯

免簽d大牌 好多時好伏
個周薪郁d都200k
睇下祖既基迪拉 藍斯 rabiot

係咩，咁我記錯lu

一開始打右中場真係唔撚掂

今年又做空炮聯
肯定10月先簽到人

傳傳下都33歲了
有無傳左10年

Gaitan

新碧咸

Dean仔零封

應該傷既傷 停既停
望下個後備席

火焰射球

傷鳩哂啲人， Soyuncu又停賽

錫菲聯友好球會幫幫手

佢一開頭俾人叫廢柴架

出摩根

咁老實講 嗰時李柒神一開始仲正 打左邊又快 罰球勁

四個正選後防冇咗三件

斬 斬 斬 斬呀

仲要打攪摩根佢老人家

派膠送3分俾李城，唔知呢度有咩反應

有價好賣

唔啱用想 sell 又無球會肯俾果個天價人工
又破壞自己球隊薪酬架構
打後應該無傻仔球隊肯俾
除咗水魚曼

唔係掛 費查出道踢右中場踢得仲差過查域克
係之後移入中路先越踢越好

跌 watt 跌到傻
本身又慢又無防守力
送得走山狗但整返件大力臣
玩9自己咩

成日見到特西係stretford end留言

Rich

李城個George Hirst好嘢嚟

佢踢防中先有起色，條友咁慢踢邊死硬

初出道又瘦喇又無技術 好似係出波叫好少少

列斯真係要升班了

呢個好笑

記得季前熱身賽著7號波衫

傳過我曼

有印象

李城343

我癲靠你啦

死啦
已經開始眼瞓

放心 好快有狗咬狗睇

睇多幾次幻愛trailer

迪 b 一陣係咪又爆閘

李城贏硬，睇黎無意思
瞓覺，一陣起身睇垃圾曼輸波

識背啦

想二刷

係IMAX院二刷咗

Mason Greenwood is one goal shy of equalling the club record set by George Best, Brian Kidd and Wayne Rooney of 17 goals in a season while still a teenager. #muzone [Opta]

癲仔加油

有成日咩
近兩集咁岩撞到Live又見到講青訓可以講下

錫菲聯幾勁

咪又係垃圾 一陣比李城㩒屌 再比華dee中出456

咩事癲仔要戴帽

因為佢偶像係林源三

趕尾班車剩係睇咗一次

癲

李城上晒力咁喎...

林源三頂住

差啲 都話華dee中出啦

睇個勢 似李城贏

好彩癲仔

伊雲斯報恩

醒曬....

伊雲斯加油

個勢李城壓住黎攻

叻仔阿dean

錫菲聯唔係好掂喎

D清好似好耐冇見你叫春

Dean頂住

鐵血人牆

尾場對李城 佢地個土耳其中堅係咪仲停賽？

咁頂法頂得幾耐

係，停三場

就係咁岩 我每次都見到高山讀你d cm

我都見到 講garner大脾咗

頂唔住了

1:0

真係要靠自己

fuck

可以瞓下先

屌

d防守...遲早失多球

diu

屌，李城有分，癲個金手套都無埋

覺唔覺人地有決心好多

錫菲今日啲後防 咁都可以比人起到腳

點睇到

希望摩daddy報恩

人地一開波就搶錢咁搶
曼聯上場有無？

比人搶錢咁搶就有

咁不如靠自己好過

又話李城贏唔到嘅 屌

控住個波點搶

報乜鬼，摩佬自己都要搶分踢歐戰

Tielemans好勁

黃衫守龍門戴帽果個阿叔邊位牙

林源三

希望一陣醒醒定定，連柒三場歐霸都無得踢

今場李城下半場應該唔會又走樣啦

今晚贏唔到
又繼續重建

列斯個場咁大

無喇 完喇

一陣拜托比d力追咗得失球先

留名睇一陣失分

綠木有跟巴士喎

嘩錫菲聯啲換人好搏命下

係邊到睇

半場未開波影咗曼聯落巴士

估下出咩人

今晚贏唔到先講完啦
人地下場打利熱都未灰

都可以坐3萬幾4萬人

華迪中柱

嚇死

伏筆伏筆

官網fb有巴士片

點解2隊都同上場差咁遠

好在，輸近柱又要俾人屌

一定又係果11 個

上場係轟果四大中堅問題姐

癲！

文西

癲今場好多腳救波喎

文沙

Mensah

仲有連狗回歸

冇馬迪 mctom 代
其他一樣

睇袋

擔心

文西
好似未見過佢打左

dean又救一球

綠木出到

睇漏文西

出文沙都唔出大碌
大碌冇態到咁？

睇袋幾耐未踢過

終於唔使睇袋

國家終於有任務俾你文西

Dalot

乜料
有睇袋

出文西都唔出大佬

呢場無馬迪 姐係想fa cup出馬迪？！ 定俾佢抖足個半禮拜

LB文西希望頂到

竟然出睇袋打左閘
Sob係戰術大師2020

無左p 變左lin

文西踢左閘既咩

巧不安

咩都踢咖啦

左邊應該用黎守唔壓上 大碌防守太差

文西之前連後備都冇，一嚟就正選

係 打閘有啲危

左右閘倒戈
熟曬路
So sir勁到

出mensah都唔出dalot
大碌係咪玩完喇

cls 睇袋n年冇出一黎就正選左閘

好不安

文沙

連

牙癲

生生性性呀屌

軒

好波救得靚

有冇可能係343？將mctom調去左邊走上走落？

Dean仔盡晒力

文西把握機會啦

癲又救

係咪因為文西借過去水晶宮

出文沙踢左閘都唔出大佬踢

牙癲盡晒力